香港軍政府： 對 張建宗 給予最嚴厲譴責！

好大既官威呀

輸打贏要

極度憤怒

班黑警真係癡撚晒線

班白卡佬

真係所有畜牲都憤怒咩

抵人幾十級 學咩人給予最嚴厲譴責!

從來鄧炳強係莊
林鄭班子係閒 ok?
咩都屌得 就係唔屌得唔識分莊閒
狗點都會認主人 ok?

連你大sir 都係under 張建宗啊，你老幾啊員佐級

評論嘅人要幫佢解決埋佢嘅問題？
天方夜談!

好大既官威呀
你知唔知你老細個老細同你老細都係UNDER佢

譴責得勁過示威者喎

鄧炳強一早plan好打柒示威者啦 你估佢真係問你咩

所以宋朝最驚武官兵變囉

其實佢地都係狗咬狗，由佢地囉，不過我地就大把花生食

佢地緊有劇本
只係出份聲明一ｄ邏輯都冇，點吹自己頂天立地

612事件過後，網上流出警隊內部錄音，發表言論的疑似是鄧炳強，他要求警方「畀市民知道對方嘅白色恐怖...畀社會大眾知道對方（市民）係幾咁污糟邋遢」，並寄語前線警員「你哋後面重有人頂住，上立法會解釋就交畀我。」

萬大事有二哥頂住算唔算頂天立地既理由? (當然講緊呃佢地自己)

散仔收皮啦，連你老頂都跪低啦
你地唔係最叻聽命令嘅咩？
做乜今次咁唔聽話呀？

搞清楚元朗國國防部長鄧炳強係冇跪過
蘆葦蔥實際已被架空 唔計

都勉強算啦....當佢地自己圍爐果時
乜Ｑ頂天立地克盡己任中華兒子
好李力持高志森feel

但要佢哋辭職先啦！亦唔受佢哋氹嘅…

嘩
果然軍政府

為乜撚野政治付出呀?
喂呀哥 唔係話自己政治中立架咩

乜尻啊。
睇上腦啊?
下下都最嚴厲的譴責
下次就詞窮字缺
up得就up

真恐佈 會蔓延㗎打倒軍國主義 打倒 打倒 打倒

解放軍軍原來係諗住黎對付班想搞政變既狗

你班低級犬開始作反了, 又有得睇戲。

唔敢寫英文呀

分分鐘 26 個英文字母都未搞掂

散仔協會
張特首上台第一時間清算

名譽掃地

CLS

青山要擴建醫班黑警

連登開始同政府connect埋

個協會痴撚左線,當左自己真係咩有權力公會咩
明明一個俱樂部協會,一哥都未撚出聲啦
真係痴撚線,日日係到出D垃圾公告

香港警察只為法治而戰
呢句都講得出口，真係唔怕面紅。

屌 又係員佐級

係唔識

司長叫你食屎都要食㗎喇
on99

陳怡幫我隻連登香城Online拍咗條宣傳片

正版香城Online Game
獲知名Youtuber陳怡介紹
內含史上最全面裝備手冊及逃生路線
7.27再公測牛屎村新地圖

張sir，做野要你班狗教？

如果走出困局嘅方法係獨立調查委員會，咁佢仲支唔支持

驚閪你咩毅進仔，老細叫你含撚就含撚啦！

以下犯上 紀律部隊哦

小弟笑鵪你地成班警犬

拎嚟做文宣